不要說防暴 試著說狂暴犬

班綠甴邊忽有防暴